想問有冇人試過mr porter買完嘢之後退貨？有冇人知流程？

係咪約dhl上門收
之後直接用原本寄過嚟個箱裝要收返嘅嘢
Label痴返ship過嚟張label個位
Return張發單簽完放埋落箱

之後等dhl嚟收就得？

係..好簡單方便

係等佢收到果下耐姐 整體都好簡單